有冇巴打同我一樣屎忽好大

成日俾啲fd笑自己屎忽大
着slim啲嘅褲就即刻成個屎忽shape出哂嚟
一定要孭個背囊 着件鬆身衫等佢冇咁
有冇巴打都係咁

係咪比人搾得多？

講真，男仔蘿柚大仲衰過波大
蘿柚大嘅話啱着嘅褲多數唔好睇，着條好睇嘅褲又迫死，塞電話銀包。。。。一個唔覺意仲爆汰，行路又特別論盡，側身走去行窄位個死人屎忽又磨牆揩到人架車

想做蘿柚抽脂

又大又凸
成日俾屋企人笑
好驚俾人當係gay